發夢諗到 -其實政府點都唔會賠個250萬

佢賠左， 即係證明科X 係有問題
根本無廢老會再去打針
佢買左幾百萬枝就會浪費哂

不過呢個都唔係重點
科X咪遲遲都未有臨床數據既
極度懷疑佢根本用香X人做活體試藥
用黎拎data

有啲人要受共產主義鐵拳先醒

唔醒都唔緊要，直接長眠

死緊的廢人好事

其實打疫苗係驚武肺攞你條命
但係又話就算死都要打
咁你打黎做乜
等武肺殺左你未得囉

係祖國等住打疫苗 睇住班藍絲打安樂死針 就由心而發地笑出黎

個個都知啦